HTML Editor: WYSIWYG (what you see is what you get)
- Quiljs
- CKEditor
- Draftjs
- ....

SWR
- cache: нэг дуудаад хадгална, эхлээд хадгалснаа харуулна
- revalidation: үргэлж шинэ
- mutation: шинэчлэх команд
- давхар дуудахгүй





